第一次同女朋友去澳門，佢話澳門等，代表咩？

係咪可以中出即飛？

P.S 佢住屯門，我住將軍澳

代表佢好熟路，支持樓主中出一百回後即飛

代表佢約完我去澳門之後約你

代表搭船時間唔同有撚排你等

佢搭巴士去上環時間 同屯門坐船過澳門時間差唔多

貼心女友 唔係叫你黎屯門搭船

屯門坐船過澳門仲快過上環

其實係